講真如果真係要打架 曼聯真係打死曼城班球員都得

盧卡古 e巴 廢蘭尼 普巴 史摩寧 拜利

仲有成堆高佬加黑人

再睇睇曼城 咩阿古路 耶蘇 兩個施華 奧達文迪 成班雪姑七友咁

加埋 白粉仔迪布尼 真係得啖笑

其他又唔大隻又唔無肌肉

Manga 公司 yaya

講到打人好撚岩，唔怪得會話比爾連伸腳俾人踩

耶耶死老野 其他又唔高大 我地馬達都夠打 仲未講連加特出黎

迪基亞 拉輸

其實搞返場拳擊賽
應該得熱刺有得打下

矛就熱刺 講打交我地曼聯唔會輸

幾條大黑腸塞撚住佢地把口咁撚嘈

阿古路就醒唔行下幫手 唔係第一個比人打爆鼻

係啦係啦正義猁狗
開個post出黎講下都唔撚得
仲有幾時有講過岩呀

你見我都廢時理佢

On9大隻就好打？

成班反曼狗響度圍埋一齊打飛機, 好撚on9

有腹肌會好打

就算唔講大隻 阿古路米7都唔知有冇 盧卡成米9 舉起隻手佢都行唔到埋黎

又話捧疤塞 而家又轉會返曼聯？？？

以家講打架呀柒頭

仲話人正義之師，強姦犯討論強姦都唔應該阻止？

人地精神分裂

做過獌狗預左

你又唔撚知件事 做咩英雄呀柒頭

今次算佢地好彩
再有下次叫埋朗隊返黎打撚死佢地

獌狗價值觀真係勁，鼓吹打交

walker明明好撚好抽

唔洗 e巴打幾件小矮人 其他交比班黑人

反曼都係一味靠估 我咪吹到天馬行空都得

打你老母咩 唔知jm9 你估wwe咩 佢地球員黎咋 輸左技不如人就打架 7下7下 咁都有得講 幾多歲啊你

話獌狗係波台風紀
但自己連打交都唔撚俾人講
仲有將強姦同打交混埋一齊講你都好撚野
你老母係咪俾獌狗強姦完所以你咁撚憎獌狗呀

呢個post好笑

你睇你 咁撚燥做咩 你係到講有西用 send信去曼聯到啦

無唔俾 係問緊你地打交都好岩？
咪混亂我個意思

笑死 咁咒人空難死係咪又岩 大家一樣炸

問過未來熱拳王阿里未？

仲有華西黑黑實實應該幾抽得

係 講真如果發生更衣室混鬥唔信得一個人傷 肯定半隊

咁你隻癲狗咒人斷腳先回下禮姐

我160cm,40kg,但我好敏捷，成個曹星如咁，好打得

見到獌狗講野特別有喜感

笑到我，每日撚兩撚

但都埋唔到佢地身 佢地坦黎

清咁勇 單挑一打好易遍體鱗傷

好心你同鏝狗唔好成日以為係到講幾句廢話就叫撚啦 邊撚到比你撚左呀 小朋友嘈交？ 要講呢句拎彩？

仲有Rojo

咪係係人地主場咁撚串真係俾人打死唔抵可憐

上多幾年先學人抽水啦 下下咁激動

激到你咁嬲追住我嚟咬仲唔叫撚

睇見你咁嬲我爽撚到

係 原來你知我咩表情 咁講我地曼仲西利 少少動作激撚到你地日日24小時追擊 仲要無point齊鳩up

你手畜熊餅俾人撚到係屋企喊你班狗隻都冇去幫拖

個撚個關於獌既post都見到你地兩個

ching 又撚班小朋友

又一件覺得自己打幾句野叫撚鳩人 ok

我地曼仲勁激西到你地瘋狂追擊 狗咁 嬲撚到

你定義左轉移視線未呀風紀

我早晚上兩次水 一次十五分鐘咁上下 真係有緣

全部係狗竇睇住佢癲狗咁款周圍走

佢好嬲 要專登改名狂開post講廢話 又似傻鳩 仲要岩岩學人上波台咁 返去同cc台同佢地玩啦

你地重新定義wor

你好有Point ?
抽水都叫被撚？垃圾獌狗

好心班傻鳩學下組織下句子 唔好成日入黎講幾句扮正義又以為好撚得 道理又鳩 我咪同你鬥鳩

做咩咁在意我個名

係呀，成隊大隻咪又係要輸比鏝

喂 風紀話過獌狗開post唔好入黎抽獌狗水wor

係 同你講野講深少少都唔得啦 我細個同人嘈交都好似你咁講野 最尾一定會講句 你睇佢比我串到唔出聲 我咪講返鳩野答你 同你講件事大家都鳩估 你唔會明係覺得曼錯先 咪大家鳩講

有冇聽過先撩者賤

人地圍圈打丁，我地都係俾點空間獌狗奶個玻璃心

叫我老死 爵連同你地講就岩 佢岩岩升中三

細個聽過

咁你又唔答？抽水就叫撚？
Point王

人唔入得姐
你地入得呀ma

史達寧神速走住黎屌班獌

我地冇資格做風紀
連開個post講打架都唔撚得

波台風紀 公海post唔俾人入黎撚狗

佢根本就係小朋友

你話撚緊我地呀 你其實知唔知自己講咩 屌奶星

係唔係俾人入都唔關你事啦猁狗

咁簡單都唔識答，屌你小學畢業未

連登勝在仲有你地撐住 一講曼就好激動癲左咁周圍吠

有個睇過隔離話反獌係戇鳩個post 熊餅手畜俾人打到變肉餅

你兩個狗黎架咋扮咩人呀

我講一句你就追住嚟咬

係你話撚我 唔係我講撚 你老母係咪無驗好就生你出黎 唐氏綜合咁款 講唔聽

你除左識人身攻擊仲識咩

大佬你係我個post呀 你有冇見你係出邊講野我會理你

你獌狗輸波我出黎抽水，你話咁樣叫撚？

反而我抽你一句水，你就嬲到追住嚟咬

伊巴一個夠做 追住哥狗嚟打 踢到頭都甩

你條垃圾咁撚縮骨，你件熊餅俾人抽爆唔敢開post

我開緊post 你入黎呢到吠 我點追住你黎咬 擺明係你嬲到 要周圍咬人 分清楚先啦

對住你兩隻狗仲有咩可以講呀
上面個神龍連打架post都唔撚俾開
你就自己係咁話獌狗開post人類不得擅進
依家邊撚個話唔俾你地入黎呀猁狗

吓，我覆你個垃圾post就話人吠

我問你呀，打交應該鼓吹咩

縮你老母咩 小朋友咩要個個post入去講一餐？ 你覺得佢變左狗餅你會開心覺得達成任務咪繼續 你改呢個名都係想咁姐

我問返你有證據話曼搞事咩 傻西 你地屈到咁 咪大家一齊吹

你件熊餅話我改名為左佢張gif，而家你又話我改名為抽水

大佬呀，你地做風紀咁一時一樣，好難玩姐

我問緊你開呢個Post鼓吹打交應該嗎？

屌，條友由頭到尾都無答我問題，成個小學生成日幻想隻秋

咁你咪同返佢講 吠完開心返未先

係 同你講野一樣

我都係唔覆你個閪post 好撚好笑

我幻想隻秋？我問你打交應該鼓吹喎

你自己睇返上邊答你咩啦

有咩咁難理解，你柒咗跌落地拿返渣沙咪改名

屌你老母成個post都唔撚係講打交既

唔好挑起隻狗 佢又吠過 唔覆佢又會比佢覺得撚左我地

係 仲未講到拉舒打邊個

俾互含兄弟騎劫左個post

鼓吹打交唔講得

拉舒打返Delph呢啲咁上下都夠做了

我地WALKER打開MMA 未撚驚過

1. 點解曼聯係強姦犯？
2. 曼聯係強姦犯嘅話，邊個俾曼聯姦？

唔知鏝啲黑腸夠唔夠頂呢

成個英超最好打應該係westham

丁力應該同馬達打 實力差唔多

丁力應該打得贏普巴

鬥髮型?

丁力李小龍FEEL

條友都九唔撚搭八
呢到明明討論緊打交

係 仲未講到連加特

曼城最好打應該係公司佬，癲佬，奧達文迪同埋sane

腥唔好玩 係都文加拉

睇佢平時傻傻下咁打人應該唔夠狠

屌都唔記得咗佢

奧達文迪癲佬格 成個麥佳格咁

唔好睇連加特傻傻下 佢爆發力好勁

佢俾人踢pat pat就有份，個死人籮柚趷下趷下咁

但雪姑七友版

南美佬打交當飯食
兩邊最撚好抽應該係文迪同落河

球證都打唔撚到啦佢

再大隻都埋唔到我身，d拳比我避開哂，反反我下下出拳快到人冇得避

雪姑七友

奧達文迪高過麥佳格

塞字入人口

我一拳打巢lkk👊🏻

最好打係一定係walker 條友唔怕死

e條友應該係mk仔黎 好打極有限

討論邊個好打就係鼓吹打交
乜撚野邏輯黎

不如同有比比個時既皇馬打返場 不過冇比比應該都夠曼做

羅美路呢d彪形大漢應該都可以辣低幾件

C朗插水引開曼注意 拉膠一野雙腳飛鏟

ramos casemiro
一定好精采

艾達臣都似好抽得

個龍先好抽
比文尼踢一腳咁快冇事

都係果句啦
你狗黎架咋

同埋依三個comment邊度唔俾你抽

屌 煩完未 靜靜地講下邊個好打唔得？